手機wifi 成日連唔到facebook

但test speed 好正常…
搞到啲game 都login 唔到fb